有排過菲臘牙科入

你哋通常幾點去排隊？
洗唔洗凌晨三點咁早？

睇浸會牙科

幾多錢剝智慧齒
我窮撚學生嚟

推

push

唔使

幾點排最好？

pish

唔想冇左個位就盡早啦

我上次五點半到排第二

5點要到

唔係要睇下你有教學用途既咩?
利申:細個做過好多年教學工具

我打橫生智慧齒同生喺大牙後面夠唔夠教學價值

夠

學生有機會試刀了，劏錯左教授會鬧佢地

我嗰陣好似係隻牙唔知點解去左鼻竇隔離

劏錯我就仆街了，冇味覺就仆街

無味神探

食喺我嘅一切，唔可以冇味覺㗎

5 點去到都算穩既
每日籌額唔同，打去問下可以問到一個星期內既
住得遠既就要抱住去排就一定要排到既心態去喇
倒屎咁早都要去到

利申 排過，收症後等左半年去做剝智慧齒

等半年

等半年算快, 我等一年

我要去瑪麗做手術剝

簡單case 係菲臘剝應該唔洗咁耐

五點半去排已經排第八個,
門口有個牌寫邊日派幾多個籌
睇咗好多次醫生, 差唔多一年終於有得做手術

我細個都唔細點排就入左，跟左前後4年幾
當教學用途

好細機會無味覺啦,
幫我開刀既都已經係牙醫來

我都係瑪麗，全身麻醉

我都係瑪麗
前排剝右邊
而家再排剝左邊

same!!! 就快做，好緊張
你做完手術痛左幾耐

平

幾多錢一隻先？
你覺得平唔等於對我嚟講都係平

我一次過痛左2至3個星期, 元氣大傷

我一次過剝4隻

一封email 入選
當然等佢哋招收病人嗰陣

你打電話啦 google

搭單問下
hemimandibular elongation+tmj disorder夠唔夠

我細個換牙果時發現有 多生齒
睇普通牙醫直接轉介過去，唔洗排
不過就好似上面巴打咁講，做左佢地教學工具
事後仲話可以幫我免費箍牙，不過當年太細個怕痛無做，後悔到死

唔入依個post都唔知原來有得自己去排

因為隻大牙裂左要剝 前年去排 5點鐘去到
即時收左我 叫我等電話通知
知後成年幾先收到信叫我去剝

仲要排既咩 我係電話預約
Btw 樓主係想箍牙?
我之前有問過D姑娘話唔再收新症
利申箍左五年就拆

我果陣係有referral letter 所以唔駛點排
我個 case 係犬齒打橫生響門牙到
但聽到要全身麻醉驚得滯，所以無做到

而家好後悔

我跌崩咗隻門牙 有親戚係入面做唔洗排
轉介上唔記得咗幾樓嘅港大牙科中心 有個靚女醫生幫我補 等咗三個幾月傷埋神經線 慳嗰幾千搞到要杜牙根

做左十一年教材
細個去睇個牙醫姐姐成個波壓落黎

電話預約係14歲以下

原來都幾多長期教材院友

我諗我個人應該貢獻過三五七份research articles
希望佢地acknowledgement 嗰度有提過下我

d學生態度好好，跟進服務好細心
做手術日期好大彈性，可以假期先去做

利申：細個去完醫好晒副牙俾個靚仔牙醫搞到自己都有d想做牙醫

我上個禮拜二先排完 又係智慧齒
我自己係夜晚12點幾過去西營盤
跟住喺西營盤周圍fing 又係M記坐
因為我住喺新界垃圾地方
就算搭頭班車都應該趕唔到

我好似四點幾左右就走去排第一
然後就坐左係地下等 好眼瞓 又悶
之後應該接近五點就有一對情侶嚟咗
陸陸續續啲人開始嚟
好似到6點左右 朝頭早嘅籌就派晒 得8個
6點半 醫院就開放大堂入去畀你坐得舒服啲喺度等
之後姑娘喺度說明 又要等等等等到八點派籌
派完籌都咪咁開心住 仲係有排等
等登記都有排 登完記之後又等一排先見醫生 睇下收唔收你
即係我拎第一都要等咁耐 後過我嗰啲應該仲慘
佢嗰度係話
嗰日只係決定收唔收你 唔會喺嗰日治療你
不過可能我個case太緊急
即日refer我去專科 失驚無神就做咗個放膿手術
痛撚死 到而家都仲痛緊
之後我仲要去排期去醫院剝牙
好快 星期二又覆診啦

上次凌晨5點去
排第2個
之後大約7,8點先滿

btw
上次我去剝智慧齒
每次剝1邊(2隻)
因為有隻生得太奇特
個學生手勢唔算好(講明先我唔係怪佢)
真係痛撚到仆街,打左麻醉都feel到痛
之後學生剝唔掂,要教授出手
嚇到我心肝仔都跳埋出黎
教授大大力咁扯,但都係剝唔到出黎
平時正常牙5分鐘剝完,我果隻搞左大約半個鐘先剝到
最後剝出黎發現有隻仆街牙有倒勾
然後塊面腫左半個月先收腫,好傷好痛

不過個傷口冇咩問題,埋口都幾靚
4隻剝哂塊面都尖左

橫生一定收